想同琴日係黃大仙執到銀包既你講聲多謝

呢排心情非常唔好 生活不如意
如果琴日銀包成個冇左我真係會崩潰
所以唔知你睇唔睇到
坐係我隔離既絲打都好多謝你比粒定心丸我
執個個絲打雖然我唔知你係點樣
總之就好感激你
另外各位巴絲打可唔可同你地乞句加油
做人真係好辛苦

收皮啦

加油

唔駛客氣

On9

慳返淡氣暖肚啦

坐人隔唔知人點樣

唔係坐隔離個個執啊 係隔離個個同我講有條女執左